
#Learn Python, Netmiko, NAPALM, Paramiko, SSH, Telnet and much more! 


#Network automation!

Ku soo dhawaaw Python for Network Engineers repo.


Repo waxaan iskula baran doonaa qaabka logu config gareyo routers iyo switches cisco anaga oo isticmaaleyno Python.


Lab-ka sare waa jaantus-ka design aynu course ku isticmaali doono anaga oo ka bilaabeyno meel hoose ilaa aan ka awoodno si python code kooban aan shaqo badan halmar kaga qaban karto network devices-kena.


Course-kan waxan ku baran doonaa dhamaan L2/L3 Technologies-ka.


Waxa aan ka bilaabi doonaa habka Interfaces iyo Basic configuration-ka loogu sameyso network devices gaar ahaan kuwa cisco ilaa aan ka gaarno heer aan ku automate gareyn karno GBP Networks.

Lab-kena waxa uu ka kooban yahay:

- Ubuntu PC - kaas oo aan ku shuban doono Python3 halkas ayaana ka maamuli doona dhamaan devices-kena.

- Switches iyo Routers kuwaas oo aan ku sameyn doono dhamaan L2/L3 Technologies.

Hareerteyda ahaaaw oo aynu si public ah u wada barano python :)

>> Learn Publicly >>


===================


Lab-ka sare ee ku qoran tahay "pyhton-Lab" ayaam u isticmaali doonaa dhamaan course-ka inshaa allah.


Ila soco oo markasta reop-gan isha ku haay.
